我有個朋友住屯門係黃埔返工 佢約我食飯

點算好？

唔爭在啦
反正屯門黃埔毒上加毒
你同佢食飯吸收吓抗體啦

想死咪去

黃埔住嘅都未問點算

無同佢地做朋友了

其實根本就唔應該再出去食埋呢的社交飯，佢住邊都好啦！一食飯就要除口罩，餐廳根本唔安全，你唔知煮果個有無返過大陸，你又唔可以入廚房睇下佢有無帶口罩煮你食。

直接同佢解釋清楚啦。你話你自己都唔知自己有無事，費事惹到佢。

食屎啦仲約食飯.....呢個星期唔撚好堂食呀

係，屯門尖沙嘴深水埗，而家重要深圳灣巴士加班直接到達各區。根本住邊都咪出去食啦下話。

我無出街一個月了